「非分化」國難五金其實係熱狗開。。。

忍唔住要講，屌你班熱狗又分化人，日日係到屌同路人，又想空降界票，到底你想批鬥612同其他同路人去到幾時？

Noted with thanks

pull

頭三個回覆古古怪怪咁

佢係前熱狗，
俾d機會人啦
利申勁憎熱普城

sage

拉

講到明介鳩長毛/子杰票喎

點解咁多noted with thanks，同一個人黎？

屌左社民連未
佢空降南昌北撞區

暫時我都仲當佢講笑，
如果真係做先算

咁叻
唔好買囉

前熱狗
屌樓主老母

屌你老母社氓連仲撚黑人憎啦，唔係以為冇人知你南昌空降逼走同路人呀嘛

10.13 10.14 不見不散

其實人地有權唔開店既

不過都要講句 唔好做中伏撚
因為你已經係一個出名的團隊
做事要保持理性 同大局觀

係唔係要因為幾個撚樣用蛋糕招數就撚化左你
然後你就唔再記得死左同受傷的手足。

拉
分化撚

樓主：非分化
實際上啲內容就係分化緊

屌唔記得拉
不推文回覆

呢個我都屌

noted with fuck

唔好意思 長毛同琼子單挑既話我兩個都唔會投

暫時由得佢先
對付完個極權先

兄弟爬山，.....

前熱狗呀分化撚

好撚慘
五金舖又驚人藍俾人襟住搶
國難五金又主觀，未必人人受果套

自己冇能力左右市場

on9..佢前派先係度屌熱狗，你訓左幾多年..
不推文

noted with thanks

都唔周政治光譜
介乜鳩

佢脱離左個團體，但果種分化既思考模式無變過
亦解釋左佢當初點解會入左熱普城呢d垃圾群體

不分化

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一日熱狗 一世都係熱狗 係咪?

BTW 不推文回覆

你仲古怪

係前熱狗

閱

分化post, 拉

你都戇鳩 人地同熱狗炒哂大穫反哂面
就話人熱狗思維成世唔會改
明明國難兩穫屌鳩班仆街都無屌錯

反而社民連專登周圍空降攪事撞區逼走同路人唔好當無人知呀

noted

樓主你都戇撚尻

打句非分化就係非分化？

人地已經同熱狗割咗

幫到手就係手足

Yes Sir

笑到, 人地做左幾多野, 你又做唔做到呀?

但佢行為完全冇變過

1. 係前熱狗
2. 咁你拎幾廿萬出黎買貨同佢打對台囉，事實佢又做到野入到裝散出去

拉 唔係打完不分化 你就真係冇分化架

話你膠呀咁都仲問

Notes with thanks.

拉
唔好分化
打仗啦就嚟

咗佢受訪果陣講咩好想幫年青人而家就不斷針對612搞到啲年輕人冇裝買 呢個做法合唔合理先 擺明想用班年輕人去搞鳩612同民陣

拉
不過啲on9切完蛋糕 佢就衝出嚟話停業
啱啱人地pm道歉 佢就出po話不分不指不割
咁一開始話停業係咩意思
Btw 我係開心大家bbq和好
好過輸咗大家係集中營相見

熱你老母呀 樓豬一睇就知係社民連狗

今次一票都唔益佢哋

你啱啱放監出黎？

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

大家唔好再中計啦

佢賣學生餐救咁多人有道德高地屌鳩搞散運動既人 況且佢開唔開鋪係商業決定 關你撚事咩

只當佢普通鋪頭買裝備
無謂將佢變咗大台
如果真係空降𠝹票一定屌

會員編號 四千幾嘅三毛account收幾錢一個post?

拉

上次國難屌612先講完
想loop幾多次
佢發悔氣你咬佢食咩
人地真金白銀買返黎義賣
唔順超咪開多間
講黎把撚
推行動po啦

去啲建制派區仲好啦屌你老母 大事非